成日load唔到圖

明明帖內睇就冇事 一開呢度就全部睇5到
已用最新版